仲講乜野毒

依家情況應該取其實,捨其虛

好似以前日本咁,你唔用佢套文化根本係個度生存唔到

香港一樣,將反抗融入民間,我唔理你咩人,唔用我套文化語言就唔得

務求名義上做唔到,但生活圈子可以獨立一方

一黎好似以前文藝復興,或者復古運動咁

要令舊一代諗起以前未比大陸影響時香港有幾好咁,而自發去抗拒新既改變

前言

好似我之前屌D大學生亂鳩叫港獨

一黎擺明叫人搞你,人地仲大義凜然去搞你,最重要係一D宣傳效果都無

其實咁嚴重政治議題不嬲唔應該咁公開,尤其加泰之後,所謂國際社會啋你都有味

最緊要引黎一堆香港無大陸點生存之類無用問題

就算有公開活動,對家又一堆咩煽動又分裂國家去搞你,唔係人人受到哩D風險

所以好似哩D大鑼大鼓既行為應該絕跡

取而代之,要諗點宣傳一D優良文化行為出黎再確實執行

往後面對任何不文明行為唔再沉默,佢放對腳上櫈唔犯法,我笑鳩佢無文化一樣無文化

好似土方咁係街食煙,個個掘住佢,佢自己都唔舒服,簡單D就係冷暴力

你可能話好ON9,無計,萬事起頭難,早排成堆判坐幾年,你估個個肯搏,有個仲係台灣未返

至少人地普通話問我路我故意指錯唔犯法,我圍住D大媽叫佢有文化D唔犯法

唔驚比人打壓仲可以公開場合大聲講出黎,哩個係我目前諗到最可行方法

至於實際點做就一定要集思廣益

重構香港文化，重整香港民族想像係獨派嚟緊重應該做嘅嘢

將啲比普教中荼毒嘅年青人搶返嚟，先有得講話鬥長命

咁樣一黎打壓力度細,容易入民間,仲可以由細學起

同埋最緊要係引起共鳴,等D人自發去做

事實證明現時獨派未夠料硬上，唱紅打黑呢啲軟功更有效果

不過我呢啲小薯淨係係到鳩up都無咩用，希望有獨派做啦

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
識母豬
Redbaron
阿古路我
newlife
優美開始
人見人愛

你究竟識唔識字，定要我打簡體你先識睇

Dude, check out the words before you do anything

識母豬

你做乜鳩